搞乜

搞你

屎忽

我中意

覆緊po

原味下添

係夏天呀

哦係咩屌你老母

係嘅蛤癲

真痴線佬

wet左?

搞緊你老母

我拳頭漲卜卜想打撚柒你啊

蝦搞燒賣